阿媽，我都係你生㗎！

點解你對我同對佢嘅態度差咁遠？
永遠對我都好似好不屑咁，但就係咁討好個細嘅
有咩好嘅都係俾佢先，我就等佢揀淨揀完先
又唔撚識尊重我嘅野
係咁慫恿佢拎我嘅野，「拎啦佢都唔知㗎啦」

我究竟做錯啲咩？
又帶你哋去旅行，生日又買野俾你哋，又唔會好似佢咁當你工人咁
我就黎頂唔順，好想離開呢個所謂嘅屋企

其實你唔是親生

我啊媽都唔知係咪我親生！

我同一樣野帶咗4件返黎
老母將全部俾哂佢，問都無問過我
跟住我想拎返，佢仲特登去check我拎咗幾多
唔洗咁驚我唔會拎哂你個寶貝女啲野喎